一張圖預視明日恒指

好多人買牛同大戶熊

勁！